IPHONE免息分期咁難搵...

幾經辛苦先搵到一間買IPHONE可以做到免手續費免息分期，點之就冇貸...

原來紅色M巾大碼128 GB係咁受一眾市民歡迎...... 天啊 !!

灰撚到爆

有冇手足可打9我...

買部手機都要分期你都幾廢

因為一次過要買4部，唔係1部...

買部機都要分期仲學乜撚野人買iPhone

唔講以為你買12部

唔明分期有咩問題

係好大罪，意思係如果分期買電話，就係有撚病，唔配買電話，要一箱現金拎去買先得。

證明所有用IPHONE既人都好錢，因為全部都要一炮過比撚曬先有資格用.

邊間鋪頭可以咁做？

四部都係兩萬幾...

如果有免息分期 , 就算有能力一炮過我都會選擇分期 , 錢梗係袋喺自己度啦

new vision

同我思想一致.... 我唔係冇能力比，只是真係唔想一次過拎咁多錢出黎買.

達哥廣告張dbs卡係咪有免息分期